屌你老母PUBG 好柒lag

小弟用緊970 一心以為自己卡廢 LAG機情況等於正常
今日狗衝去換1080 頭先上機一玩 真心屌出來 一樣保持唔到60fps

補充廢機配置
ryzen 1600
16gb ram 2400
rog 1080

Game裝ssd/m.2
Ram要用高mhz先發揮到RYZEN
同埋amd打機係差d

pubg寫得7用幾勁野都係差唔多

你大鑊啦

2400

換titan

咁都可以關amd事

Fps40到算唔算流暢

最少都用3000MHz啦

Amd 打機差過intel係事實
AMD多工就勁

Ryzen ipc低係事實

Pubg lag 關ram事 ，換個36g ram順到識飛

唉算啦
唔討論 開心吃🐔

Lag住玩唔係咁易有雞食

我用１０７０都有８０～１２０ＦＰＳ喎

970輕鬆暢玩

我1700@3.75ghz + 1080 都係咁上下

開儘味

全部極低 texture 中
btw 3440*1440

你唔識set啫= =

你開咩畫質 High/Ultra?

開極低 G4600 + 1066 都可以穩50啦

960
8g ram
輕鬆無lag感

xeon 1230 v3加1070
開畫質high同view distance unltra
長期80幾fps wo...

隻GAME我都有打
但唔好因為隻GAME LAG就係度覺得自己部機差
係度挑剔其他人既spec.....
根本好多人既spec一D都唔差
係隻game 問題
講到尾呢隻game 係188蚊架咋....
唔好為左佢咁煩惱

我都係960 8gb ram，lag到曉飛喎，試過落地連屋都未岀現，要等十秒八秒lag到停格物岀現到屋

我都係960 8gb ram
玩到第三四所場就開始變黏土屋
聽講係ram唔夠先會咁